[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(8)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳同手機作無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s. MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

七海個blog(其實都係放上面d野,唔洗入去睇的,暫時要用住呢個,根本開唔到新 )

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,簡HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個通常係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後簡返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,間中會更新
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

村長最近睇套Princess Principal
發覺百合味仲濃過Izetta

睇個介紹好似會bad end

新post

希望女豬同公主可以成功私奔

就咁睇呢句都似be

今鋪我撐硬大河內

我仲未睇 想等多d report先

間諜
等睇be

其實唔係間諜
應該係特務 類似007咁

但係之前d作品全部主角都死/重傷

咁實BE

好似之前伊澤塔咁

哇,閃之軌跡出pc版了
換左電腦無幾耐就有game玩
[black]利申:因為正版無日配所以玩開心版[/black]

好sweet

孤零零村村長既全力祝福

頭先睇左imax版dunkirk,
成日俾d槍聲嚇親

好熱

冷氣

跳左兩個月票
今日終於

七海剩係有睇漫畫版,小說無睇

早d訓

:

身體不適

呢排成日熱完吹冷氣好易病

病弱屬性

btw,小心身體

官方完全知道觀眾想要乜野

如果到最後be一定好多人燒碟

未買添
第四期都未睇晒

rich

慢慢睇都唔緊要 台角出得好慢
安島日本出到7之後入間停左成年冇寫
但係台角岩岩先出到6

有生之年系列

七海諗住聽日去睇柯南/魔劣

我等緊NGNL同新房套花火

新房d物語唔識欣賞
nogamenolife無咩特別感覺

香港會有得睇ngnl 咩

都有希望既,
好似君名之後都多左動畫劇場版上映

頭先睇左柯南了,
都幾好睇,
對柯南印象唔差既入場睇應該唔會失望
等陣順便睇埋魔劣先

魔劣好多人睇
不過差唔多成場都係毒[black]撚[/black]
要七海講既話,
柯南好睇d

但係冇奈葉冇份

nanoha唔係有重製版咩,
mcl應該會買既

而家仲有人識魔炮咩

香港只係會買番出哂名既劇場版

唔係睇日本邊套受歡迎就買邊套咩
而且見mcl成日買動畫

唔知係迷百合番 但係首歌好鬼好聽

聽首歌應該係溫情番,
畫面望落似百合,
但"魔法少女"令人有d不安

可憐醬登錄左未

官網仲有d 遊戲畫面睇
btw 已事前咗

準備

雖然的確唔錯,
但係睇埋個背景,愈甜最後愈慘

睇完安島6好感動
追左咁多本兩個終於都開始交往
不過呢套作品除左百合之外
講好多人與人之間既關係描寫都好到肉
入間真係好擅長寫呢d
btw最後o個段一路睇一路諗起呢首 冇睇過就當聽歌啦

買左電腦
聽日來

點解要劇透
七海仲諗佢地可能唔會一齊
利申:睇漫畫
利申2:歡迎劇透(好似係

梳啊 村長睇完太興奮
七海醬快d睇埋小說啦
btw收到風漫畫就完 唔知會停係邊呢
冇睇漫畫

6500
星期一去日本

快速碌過咗無睇到劇透

又買電腦又去旅行
btw,去邊度

不要自欺欺人

真係無睇到，因為淨係喺iPhone 碌個post

東京

有得去旅行

地獄有iphone

大城市

D 紙扎舖成日都有一包包 iPhone 畀人燒

又係wo
而家d紙紮舖好多現代野

我未睇過

燒部iphone會唔會唔識用啊

應該會有說明書

iphone d功能都無咩大變化

btw,七海頭先先醒起約左朋友去cw
是咪唔使訓了

照瞓啦，cw去來把鬼

原來有cw 唔講都唔記得

聽講今年無咩睇
除左cwrgcp,香港仲有咩同人展值得去

七海都有d想去修頓

仲去cw
好多同人攤都轉哂場

去哂邊
而家有一個場大半邊都係賣d歷史悠久既figure/精品

btw,七海今日都買左3本4格,
之前一路有買開同一檔

聽日就出發

聽講轉咗PR (palette ring)

小心d

去機場了

到左

春音醬東京大冒險

係新宿

盪失路就會變大冒險

Welcome to Japari Park

去左富士山

第11話

未睇聽唔明

咁你要快D睇

前季d番都未睇完
尋日先睇完女僕龍
唔知幾時掛8號呢

聽朝有機既

經過君名個新宿站

10號波

有無見到君名廣告牌

呢個真係估唔到

唔見
今日試左著和服
同去左台場

和服版春音醬
御台場是咪有亞古獸

亞古獸

咩亞古獸

無野了

btw,呢架是咪新起果架高達

老餅七海
而家無人睇過數碼暴龍01啦

係

新宿站好大成日行錯路

明明最近都有tri.

睇黎春音醬好大機會盪失路

行多1 2次就會開始記得d 路
最緊要都係唔好出錯出口 唔係有排搞

今日行錯左
行左勁耐

我有睇

btw,如果唔係趕時間既話,
行錯路都好似幾好玩

但係今日好熱

雪糕/可麗餅

買左好多野
不過聽晚就返香港

今次早d返都好既,
好似又有風打
走遲d隨時訓機場

咁快番

長有長玩

冇咁多假

又行錯出口

行行下會唔會去左d都市傳說既車站

去左機場

行咗去機場

行路去機場

好彩返得早
好似真係想掛8號

掛咗la

落左要返工

今集prpr好高質